象腿消失！深田恭子驚現香雞腿

37歲日本女星深田恭子一向被指擁有一雙又粗又肥的象腿，但這雙象腿最近已消失得無影無蹤。
新一期雜誌《Friday》於本月上旬，拍到頭戴Cap帽的恭子現身東京麻布十番的商店街，當時她身穿一條緊身褲，一雙修長美腿相當搶眼。不少網友看完圖片都大表驚訝，因為恭子昔日的象腿已變成幼幼的美腿，幼得來似俗稱的香雞腿，網友無不大叫神奇。

恭子多年前身材肥胖時，常被網友嘲笑她的一雙象腿，其後事務所勒令她減肥，減吃高熱量食物，而恭子亦十分積極，利用4個瘦身方法迫自己瘦身，包括1.衝浪瘦身法、 2.不再飲果汁，每天飲暖水激活新陳代謝、3.早餐吃一條熱量低但營養價值高的香蕉、4.每天回家除衫照鏡，自我審查進度。結果瘦身多年終於有今日成果。

脾與脾之間好濶

正常啦 做明星係咁